致所有公務員

唔理你有冇份拎張委任證出黎表態都好
我想講
呢場抗爭如果失敗，你地個鐵飯碗冇可能會保得住

唔好以為縮係張memo紙後面就可以有後路保住你份工
中共一定會用盡所有方法換晒自己既人入政府，方便控制晒成個香港既所有運作
更加唔會容許公務員有反對既聲音存在
睇唔到你名唔緊要，有殺錯冇放過直接換走晒所有香港既公務員就一了百了

所以唔該你地唔好再縮
認認真真去諗下無限期罷工呢個方法
一齊抗爭到底
如果你決定繼續縮唔緊要
當有一日我講既野成真果陣唔好後悔

到時我應該係赤柱定唔知邊個集中營入面

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

好好諗清楚

冇人睇到?咁我訓先

邊個咁得閒續個負皮

推

同事仲話鐵飯碗唔洗驚
心諗 係咪傻撚左呀
警察可以咁濫權法
已經知道呢個政府唔可以用常理去理解
就算係冇做任何野
有日要俾人換血 炒左你 有乜出奇呀
仲話鐵飯碗